(台測)烙印戰士無雙

播唔完下次播返 病DIE出品 唔好問好唔好玩

《烙印勇士無雙》是以日本漫畫家三浦建太郎原作漫畫《烙印勇士》所改編的無雙動作遊戲，遊戲中玩家將扮演勇猛無雙的戰士「凱茲（ガッツ）」，揮舞著比身高還長的斬龍巨劍，以壓倒性的破壞力施展「斬潰動作」將大量敵人一刀兩斷，體驗與以往《無雙》不同的血腥斬殺快感..